涯hea客家人

Sit飽嘛

行5寬膠?

sit飽哀啦

好奇一問 你個名點讀

請問有無人識家鄉話？